參議院通過修改版的1.9萬億刺激方案，將發回眾議院作最後審核

Senate passes Biden’s COVID relief bill, sending legislation with $1,400 stimulus checks to House

WASHINGTON – The Democratic-controlled Senate Saturday overcame Republican roadblocks and a debate that lasted beyond 24 hours to pass President Joe Biden's $1.9 trillion COVID-19 relief package which would provide millions of Americans with $1,400 direct payments, billions of dollars for vaccine distribution, and funds to help reopen schools and colleges.

The chamber passed the bill following a session that began around 9 a.m. Friday and ended at approximately 12:30 p.m. on Saturday, aft a "vote-a-rama" of proposed changes from both parties. The final vote was 50-49 with all Republicans voting against the measure and all members of the Senate Democratic caucus supporting it. Sen. Dan Sullivan, R-Alaska, was not present for the vote.

股市GOGOGO

舊經濟gogogo

債息唔會升？

共和黨點解要反對
有咁多錢出嚟刺激經濟,唔係好事?

怕政府會窮

話好多錢係俾個州政府
係用嚟救財政不善嘅州
好多係民主黨

GOP依家只係忠誠反對派 人地兩院都多票過你

眾議院幾時開會

星期一爆升了

到底1.9萬億係咪真係救到市？有冇高手講解下1.9萬億會點用？或者點救到市

點解佢地幾百萬人派1400usd 我地得5000蚊優惠券

因為個個係7婆

下星期初

熱錢流入股市

即係仲要割多幾日

唔好俾傻侵啲fake news扼
最撚窮嘅州全部都係共和黨嘅州

一向救屎唔救人
收補貼肥死 仲駛乜開工

人哋夠有失業援助
香港？
人人踩多你幾腳啦
借完八皮記得還